粗口歌 - 做一晚泥工

老鳳好似18年前已經聽過呢首歌

咁似RichardBillyham 嘅

唔係咁似
根本就係佢

聽啲所謂流行歌，不如聽Richard Billyham呢位手足啲歌
佢就係極醜惡大叔，專踢爆賤賊濫權

依個正啲

除了褲

呢首失傳咗好耐

原來同一個人黎？

而家先知?

屌Richard Billyham香港話嘅歌真係首首都好撚正
阿嬌系列都好撚正

滑吖滑吖劣～劣～個閪吖窿咁滑